無人會得2個兄弟姐妹

因為你老豆老母會叫你啊哥，啊妹，所以應該仲有多2個

要爭家產 仲要分三份 好慘